# C++ задание №1 "Симулярность"

Вам дан прототип класса `SimilarWordsDictionary`, в файле `similarwords.h`. Необходимо реализовать все публичные методы этого класса в файле `similarwords.cpp`, а также организовать оптимальную структуру данных в private секции класса.

Решение выкладывайте в своих репозиториях в виде Merge Request (также как с остальными заданиями). Просьба ставить пометку `assigne` на @ArtemBabaev, либо делать `request for review` чтобы можно было оперативно понять, куда глядеть

## Доп источники информации
- https://ravesli.com/urok-113-klassy-obekty-i-metody-klassov/
- https://codelessons.ru/cplusplus/klassy-v-c-rukovodstvo-dlya-nachinayushhix.html

## Замечание

Для упрощения, будем считать, что похожие слова не обладают транзитивностью, то есть, если `A` – похожее слово для `B`, а `B` – для `C`, то из этого НЕ следует, что `A` и `C` – похожие слова.

## Формат ввода

Сначала вводится количество запросов `Q`, затем `Q` строк с описаниями запросов. Все слова состоят лишь из латинских букв, цифр и символов подчёркивания.

## Формат вывода
Для каждого запроса в соответствующей строке выведите ответ на него:
- В ответ на запрос `QUANTITY word` выведите единственное целое число — количество похожих на `word` слов.
- В ответ на запрос `CHECKSIMILAR word1 word2` выведите строку "YES", если `word1` и `word2` являются похожими словами, и "NO" в противном случае.

## Пример

### Ввод
```
8
CREATE prosoft c++
QUANTITY school
CREATE c++ school
QUANTITY c++
QUANTITY prosoft
CHECKSIMILAR prosoft c++
CHECKSIMILAR prosoft school
CHECKSIMILAR hello world
```

### Вывод
```
0
2
1
YES
NO
NO
```

## Формат тестирования решения
Для тестирования вашего решения, будут использованы ваши файлы `similarwords.cpp` и `similarwords.h`, файл `main.cpp` будет проигнорирован (потому что в тестирующей системе свой `main.cpp`). Решение пройдет по ряду различных тестов, которые проверят код на соответствие поставленой задаче. Есть отдельная секция тестов, которые проверяют быстродействие программы, прогоняя вашу реализацию на больших данных.

## Оценка работы
Оценка складывается следующим образом: 
Максимальное количество баллов - 9
- 1 балл за прохождение теста из описания задачи (минимум для зачета)
- 0-2 балла за лаконичность кода
- 0-3 балла за прохождение обычных тестов
- 0-3 балла за прохождение тестов быстродействия

## Уточнения
- Если были присланы различные варианты, которые дали на выходе различное количество баллов, то будет взят максимальный результат
- Максимальное количество итераций проверки работ – 10.
- Запрещается менять публичный интерфейс класса `SimilarWordsDictionary`
- содержание всех тестов кроме example теста сокрыто
- чтобы решить проблему проваленных тестов, студенту предлагается потестировать свое решение на различных кейсах (например, с помощью данной в задании функции main). Подумайте, какие сценарии использования могут заставить программу работать неправильно.
- Менять функцию main не запрещено, но смысла в этом нет, потому что при тестировании будет использоваться другая. Текущая дана, чтобы студент понимал, как будет использоваться класс `SimilarWordsDictionary` и его методы в коде
- Если есть вопросы, пишите сюда в issues
- Дедлайн 01.03.2022

## Обновления
- 16.01.2022 https://gitlab.com/ArtemBabaev/cpp_task_1/-/issues/1 

Для всех запросов `CREATE word1 word2` гарантируется, что слова `word1` и `word2` отличаются

- 23.01.2022

Не нужно создавать новый репозиторий, продолжаем работать там, куда заливали все остальные задачи

